見你在我的通訊錄里，請問我們以前是不是認識呀？

教科書式搭訕
點樣應對

互相交換相